فينالس يتفوق على روسي في جائزة الأرجنتين الكبرى
 توج الإسباني مافريك فينالس سائق ياماها أمس الأحد بالمركز الأول لفئة موتو جي بي في جائزة الأرجنتين الكبرى المرحلة الثانية من أصل مرحلة ضمن بطولة العالم للدراجات النارية وتقدم فينالس عاما على كل من زميله في ياماها الإيطالي فالنتينو روسي والبريطاني كال كراتشلو ويبدو أن فينالس سيكون منافسا قويا على اللقب إذ سبق وتوج بمرحلة قطر المرحلة الأولى وكان فينالس الذي انضم إلى ياماها في قد انطلق من المركز السادس وكان يتأخر عن مارك ماركيز بطل العالم ثلاث مرات حتى اللفة الرابعة عندما سقط ماركيز وانسحب من السباق فاستغل فينالس الفرصة وتحكم بالسباق حتى النهاية ويتصدر فينالس الترتيب العام لبطولة العالم برصيد نقطة وبفارق نقطة أمام زميله في ياماها فالنتيتو روسي إقرأ المزيد مافريك فينالس يفوز بسباق قطر للدراجات النارية  أليكسي اسبر